\section{Quando lo realizzeremo?}
\subsection{Ciclo di vita}
\begin{frame}
\frametitle{Quando lo realizzeremo?}
Ciclo di vita: Modello Incrementale
	\begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[width=220pt]{CicloDiVita.png}
	\end{figure}
\end{frame}

\subsection{Fase di Analisi}
\begin{frame}
\frametitle{Quando lo realizzeremo?}
	\begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[width=300pt]{../../revisioni/PianoDiProgetto/content/Gantt_anal.png}
		\caption{Diagramma di Gantt, fase di Analisi \label{fig:anal_gantt}}
	\end{figure}
\end{frame}

\subsection{Fase di Specifica e Definizione di Prodotto}
\begin{frame}
\frametitle{Quando lo realizzeremo?}
	\begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[width=300pt]{../../revisioni/PianoDiProgetto/content/Gantt_prog.png}
		\caption{Diagramma di Gantt, fase di Specifica e Definizione di Prodotto \label{fig:anal_gantt}}
	\end{figure}
\end{frame}

\subsection{Fase di Qualifica}
\begin{frame}
\frametitle{Quando lo realizzeremo?}
	\begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[width=300pt]{../../revisioni/PianoDiProgetto/content/Gantt_qual.png}
		\caption{Diagramma di Gantt, fase di Qualifica \label{fig:anal_gantt}}
	\end{figure}
\end{frame}

\subsection{Fase di Accettazione}
\begin{frame}
\frametitle{Quando lo realizzeremo?}
	\begin{figure}[!h]
		\centering
		\includegraphics[width=300pt]{../../revisioni/PianoDiProgetto/content/Gantt_zacc.png}
		\caption{Diagramma di Gantt, fase di Accettazione \label{fig:anal_gantt}}
	\end{figure}
\end{frame}
